最平一架 26幾錢？唔洗型，唔使霸氣最緊要行得走得

p牌 操車用，要自動波 ，行得走得就冇投訴

4000蚊

平過部iPhone

邊到有？

上28 電單車 1萬以下

你又唔係要新車
自己去28car搵一萬以下

靚小小都萬幾2萬，綿羊一啲都唔平，十年以上揸到勁殘台灣羊就會有1萬樓下

想問埋3轆嗰啲係咪好貴

咪撚揸36，拍邊都比人屌

咁不如買架豪爵，都係18k

唔係睇牌簿？
有啲可以合法拍電單車位？

買完賣唔返出去
之前有人賣車, 比人笑到del post

個post賣幾錢?

合法泊啲人都係照屌

果部豪爵攞嚟送外賣做腳車操下車就可以既
兩皮唔洗有全新車
賣返出去就唔好諗啦

咁買咩車操好d?

直程出車啦

Pcx/force/fighter 大撚把
Drg smax nmax 個啲都得 你target 返150cc左右咪得

如果你講ad3，係，2手應該最平都4萬，架車易壞，好處係可以遮風擋雨，新手唔建議揸，好重，慢車好難平衡，綿羊之中算難揸。
泊車問題自己諗，我揸咗年幾從來唔泊骨位，都係被抄過2次牌。

揸36真係唔好泊骨位同錶位
真係會俾人屌死

你不如直接買你心目中既車啦
一步到位，免得買部二手嘅返嚟整

骨位基本上唔泊，還掂都係320，泊後巷好過。泊過錶位，有私家車司機過嚟，我禮貌解釋返，啲司機都會接受。

其實二手電單車係咪狀態無咁好，想買部200cc 樓下代步

帶唔帶頭盔?

上公路長途會帶，區內唔帶，如果你諗住任何時間都帶就直接買st，車價平啲，可以泊骨位